有冇人知蘋果愚樂版對於矮子王造假風波editorial stance係乜野?

要知道咗先決定到點睇今日單野..

真係...